HOLA AMIGOS LES MUESTRO LA NUEVA CARA Y PEINADO DE DAVID LUIZ DEL CHELSEA 2012, COMO PUEDEN VER ESTA EN HD Y COMPLETAMENTE REAL NINGUNA CARA ESTA HECHA CON EL EDITOR INTERNO,  ESPERO QUE LES GUSTE, PREGUNTEN YO LES PUEDO MODIFICAR SU PES EN CUALQUIER CONSOLA Y HACERLO COMO AQUI LO VEN ESTA EDITADO EN ABSOLUTAMENTE TODO SALUDOS